大本營廢佬有片！

油塘大本營剛才俾藍絲廢佬踩場，好在四眼姐姐頂得住💪💪💪

推

頂住啊 冇人支援? 果頭睇黎真係好組好藍